%% Use the "normalphoto" option if you want a normal photo instead of cropped to a circle
\documentclass[10pt,a4paper,ragged2e,withhyper]{altacv}

\geometry{left=1.25cm,right=1.25cm,top=1.5cm,bottom=1.5cm,columnsep=1.2cm}

\usepackage{listofitems}
\usepackage{paracol}
\ifxetexorluatex{}
\setmainfont{Lato}
\else
\usepackage[default]{lato}
\fi

\input{../variables/anagraphic.tex}

% Change the colors, if necessary
\definecolor{PrimaryColor}{HTML}{114964}
\definecolor{TagColor}{HTML}{176891}
\definecolor{SubHeadingColor}{HTML}{176891}
\definecolor{SlateGrey}{HTML}{2E2E2E}
\definecolor{LightGrey}{HTML}{666666}
\colorlet{name}{black}
\colorlet{tagline}{TagColor}
\colorlet{heading}{PrimaryColor}
\colorlet{headingrule}{PrimaryColor}
\colorlet{subheading}{SubHeadingColor}
\colorlet{accent}{PrimaryColor}
\colorlet{emphasis}{SlateGrey}
\colorlet{body}{LightGrey}

% Change some fonts, if necessary
% \renewcommand{\namefont}{\Huge\rmfamily\bfseries}
% \renewcommand{\personalinfofont}{\footnotesize}
% \renewcommand{\cvsectionfont}{\LARGE\rmfamily\bfseries}
% \renewcommand{\cvsubsectionfont}{\large\bfseries}

% Change the bullets for itemize and rating marker
% for \cvskill if you want to
\renewcommand{\itemmarker}{{\small\textbullet}}
\renewcommand{\ratingmarker}{\faCircle}

%% Use (and optionally edit if necessary) this .cfg if you
%% want to use an author-year reference style like APA(6)
%% for your publication list
\input{pubs-authoryear.cfg}

\begin{document}
\name{\FullName}
\photoR{2.5cm}{../images/picture.jpg}
%\photoL{2cm}{Yacht_High,Suitcase_High}
\personalinfo{%
    \email{\Email}
    \phone{\Phone}
    \location{\AddressCity{}, \AddressState}
}

\makecvheader{}

%% Depending on your tastes, you may want to make fonts of itemize environments slightly smaller
\AtBeginEnvironment{itemize}{\small}

%% Set the left/right column width ratio to 6:4.
\columnratio{0.6}

% Start a 2-column paracol. Both the left and right columns will automatically
% break across pages if things get too long.
\begin{paracol}{1}
    \cvsection{Corsi}
    \cvevent{Corso di tecniche fotografiche in grotta}{}{2024}{Levigliani}
    Partecipato al Corso di Tecniche Fotografiche in Grotta organizzato dai Gruppi Speleologici Terre Arnolfe e UTEC - Narni,
    con la guida di Francesco Merisio, Paolo Dori e Andrea Scatolini. Il corso si è svolto all'\textbf{Antro del Corchia} (Stazzema - Lucca).

    \divider{}
    
    \cvevent{Lezioni pratiche di Armo}{Gruppo Grotte Milano}{2024}{}
    Partecipato ad una lezione pratica di armo alla falesia di Zogno - Bergamo.\\
    Armato una campata per la palestra esterna del Corso di Introduzione alla Speleologia 2024 del GGM.

    \divider{}

    \cvevent{Corso di Introduzione alla Speleologia}{Gruppo Grotte Milano}{2023}{Milano}
    Partecipato al Corso di Introduzione alla Speleologia diretto da Ferruccio Tomasi, presso il GGM. 
    Durante il corso ho partecipato a tutte le lezioni teoriche e pratiche svolte nelle grotte: 
    \textbf{Nuovi Orizzonti} (Campo dei Fiori - Varese), \textbf{Schiapparelli} (Campo dei Fiori - Varese), \textbf{Fornitori} (Pian del Tivano - Como)
    e alla traversata Eolo-Serpenti all'\textbf{Antro del Corchia} (Stazzema - Lucca).

    \cvsection{Raduni e Campi}
    \cvevent{Gita speleologica in Slovenia}{}{2024}{Logatec}
    Partecipato alla gita Speleologica in Slovenia, visitando le grotte: \textbf{Logarček} e \textbf{Mačkovica}.
    In particolare nella grotta \textbf{Logarček} ho armato il primo pozzo.

    \divider{}
    
    \cvevent{Gita speleologica in Cansiglio}{}{2023}{Cansiglio}
    Partecipato alla gita Speleologica in Cansiglio, visitando le grotte: \textbf{Buco del Museo}, 
    \textbf{Bus de la Lum} e \textbf{Bus de la Genziana}.

    \divider{}

    \cvevent{Campo InGrigna}{}{2023}{Grigna Settentrionale}
    Partecipato al campo In Grigna del 2023, partecipando ad attività nelle grotte \textbf{Pozzo nel Dito} e \textbf{Pozzo delle Tacole} (Esplorazione).

    \divider{}

    \cvevent{Raduno Regionale Veneto}{}{2023}{Velo Veronese}
    Partecipato al Raduno Regionale Veneto 2023 a Velo Veronese, partecipando ad uscite nella grotta \textbf{Galleria Taioli} e ai \textbf{Covoli di Velo Veronese}.

    \divider{}

    \cvsection{Altre esperienze significative in Grotta}
    Altre grotte rilevanti nel quale sono stato sono l'\textbf{Abisso Borsellino} (Dossena - Bergamo), 
    grotta \textbf{Milazzo} (Stazzema - Lucca) con permanenza di 2 giorni, \textbf{Buco del Castello} (Roncobello - Bergamo), 
    \textbf{Croasa dell'Era} (Dossena - Bergamo). 


\end{paracol}

\end{document}